唔好再屌叫人走既人啦，好嗎？

真心講俾人屌我都要講（借朋友ac）

我知而家好多人屌緊叫人走嘅人，而都有人開始道歉話唔應該叫人走，都有人講班狗唔敢亂嚟。

其實我覺得叫人走嘅人唔洗道歉，因為經過咁多日，同埋琴日嘅香港，我相信大家都知班狗癲左，叫人因為都覺得班狗咩都做得出，同時一開戰就真係好危險。覺得班狗唔敢係機場開戰，講真去到而家哩一刻，我唔再相信香港政府都唔相信香港警察，仆街咩都做出，所以會係機場開戰都唔出奇。

我知入左機場又係咁俾人叫出嚟，又發現係流言係好難受，但係大家收一收火，再重整步伐，睇下究竟發生咩事，點解會咁多已證實嘅流言。

記住掟核彈都唔撚割席

不割席
不分化
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可